［13:00民間記者會］集中討論

開live睇手足

自推

再推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推爆

今晚太子

ching 又係你

推

我第一次開渣，快過你！

今晚太子獻花

7/9機場更新 求求大家

不妥協

聽日入機場

後日著suit去美領

link！

美帝來了我帶路

五大訴求
缺一不可

pish

光復香港 時代革命

有日本妹嘅

上水啊

推到上熱門

有冇石硤尾手足消息

推啊

今晚太子見！

寧為玉碎 不為瓦全

光復香港

今日有無英文絲

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

個果係咪平野綾子！？

浴衣

黎左香港

和服玲子

好似無

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

開波

都系now收得好啲

絲打字正腔圓好正！！！

文字轉播 謝謝

push

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

尋日玲子好似去左青衣連儂牆

Push

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

1. 回應國際對香港嘅恭賀，指出香港抗爭尚未成功
2. 指出香港人輸左會有大搜捕，無退路
3. 指出中學生被狗欺凌，啲狗不問對錯只問政見

• 即使五大訴求都達成，人權法都應該通過，係保險。

Pish

4. 指出香港係國際金融中心，國際間除左關注，一定要做啲實際行動
例如美國嘅人權法案

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

5. 強調民主國家支持香港，係對中共嘅對抗。因為今次運動，係國際面對中共勢力嘅前線

6. 今日新疆，明日香港。今日香港，明日國際。

感覺民記想升級到國際層面

佢地拉左好多外國國家入黎討論

讀緊英文

好似唔係太多人知1點有記者會咁

我都係10分鐘前先知...

LUNCH TIME

有㗎妹

立場唔彈出黎完全唔知

屌係日本妹啊

架妹好正

日文真係好好聽

係真。日本人啊～～～

日本妹讀啲激昂嘢，好似睇動漫咁
sor我太毒

係 好有動畫d前話回顧咁

日文真係好撚正